[金仔又想點?] 南韓軍方指北韓早上試射短程飛行物

南韓軍方指，北韓早上試射幾枚短程飛行物。

南韓聯合參謀本部公布，北韓在當地時間早上9時6分，從江原道元山地區虎島半島一帶，向東發射幾枚短程飛行物，飛行距離為70至200公里。

軍方原本指，北韓是試射短程導彈，但後來改變說法，指是短程飛行物，韓美兩國正分析情況。

平壤對上一次試射導彈是在2017年11月，當時射試火星-15型新型洲際彈道導彈。

今次是二月河內舉行的美朝峰會破局後，北韓第二次測試武器。北韓上月宣稱成功試射一種新型戰術制導武器，領袖金正恩亦有到場監察並指導。

而在昨日，北韓多間媒體同時在報道中，指摘駐南韓美軍部署薩德反導彈系統並進行演習，是公然針對北韓的威脅恐嚇。又要求南韓政府知進退、懂分寸，警告盲從美國的敵對行為將帶來不良後果。

早洩

trump同北韓傾條毛

短程飛行物
宜家興軍事正確